TSLA合理目標價1400

分析前7000目標價, 即分析後1400

分析師：拆股後仍看好特斯拉，2024年目標價看至7000美元

智通財經APP獲悉，特斯拉 (NASDAQ:TSLA)此前曾公告稱進行1：5拆股計劃。經拆分調整後的股票將於8月31日開市交易，其股價將從上週五收盤價的2213.4美元進行調整。

儘管在拆股方案實施之後，特斯拉每股股價相應的將降低80%，方舟投資(ARK Invest)並沒有改變對特斯拉未來的樂觀展望。據悉，該投資機構的分析師Tasha Keeney表示，到2024年，對特斯拉的目標股價預期仍爲7000美元。

Keeney表示，現在的拆股計劃一般不會產生太大的影響，一些不太瞭解情況的投資者可能認爲，該公司的股票變“便宜”，或將推動週一的交易量異於平時。同時，Keeney也提醒那些認爲該公司的股票正在貶值的人，事實可能未必如此。

ARK的目標價是1400, 唔高唔低, 如果樂觀情況可以6000, 當然最樂觀情況

Keeney認爲特斯拉有能力繼續保持他們在電動汽車方面的領先優勢、鞏固其作爲全球最好電動汽車廠商的地位。

ARK的目標價是1400, 唔高唔低, 如果樂觀情況可以6000, 當然最樂觀情況

儘管在拆股方案實施之後，特斯拉每股股價相應的將降低80%，方舟投資(ARK Invest)並沒有改變對特斯拉未來的樂觀展望。據悉，該投資機構的分析師Tasha Keeney表示，到2024年，對特斯拉的目標股價預期仍爲7000美元。

唔係拆左之後目標價都係7000咩？

Appl 大大點睇
已橫行一段時間

無限拆 永續7000目標價

ark分析過, 樂觀情況, 係可以6000
但世事唔可以估最樂觀, 估合理目標價

除左Elon musk死尻左我諗唔到tsla會死既原因
人類未來係屬於elon musk

先睇1400

coco哥？

1400